[集思廣益］機場和你飛英文口號都好重要架

經過812 見到大家都好用力嗌 黑警還眼 香港警察 知法犯法 五大訴求 缺一不可
但見到旅客嘅表情大多數厭惡、捂住耳仔。
呢個時候我代入左佢地嘅感受，如果我去到日本、泰國等地，我聽到佢地好嬲嬲樣咁大大聲用我唔明嘅語言叫口號 我當下應該會係困惑 只想快啲逃離現場 更唔想理你呢件事係因為啲咩引起。 相反 ， 如果我地用英文口號（雖然某啲遊客都係未必聽得明）
但至少可以令聽得明嘅遊客了解我地究竟反緊啲乜，為啲乜出黎機場阻住佢地先（呢個係事實）

而家綜合812經歷，有幾款係大家叫過：
1. Shame on Hong Kong police

2. Don’t trust the police

3. Free Hong Kong, Democracy Now

4. Stand with Hong Kong, fight for freedom

仲有無其他可以帶出我地嘅主題？

五大訴求英文版：5 demands，no one less 好似無叫過 只得文宣

[緊急分析]法！不！責！眾！

題外話
大家聽日機場唔好著黑色～有喼帶喼！

You lost your flight
We lost our FREEDOM

freedom/country/lives/...etc 自由發揮

我哋反送中 文宣谷 國際翻譯小組諗咗個

Right The Wrong, Save Hong Kong

簡單, 易讀, 唔繞口, 同埋 rhyme

Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong

push
請廣傳
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong

最好有D押韻

Right The Wrong, Save Hong Kong

有押韻

Right The Wrong, Free Hong Kong 都得

Free Hong Kong
Stand with Hong Kong
Freedom for Hong Kong
We aren’t riot
No China extradition bill
No police brutality
Universal suffrage now
Carrie Lam step down
Hong Kong isn’t China

你地背左佢好唔好

721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

盡量嗌英文

Sick ball !
Right the wrong, save Hong Kong !

最尾2句唔是太好 會被人覺得我地promote港獨之餘又失左焦架啦

right the Wong
save HONGKONG

investigate dirty cop

Welcome to police state

Are you ready for tear gas

呢個精華

1

Fight for righteousness
We’re in this together

係！！大家重點嗌英文唔該！！

1. Shame on Hong Kong police

2. Don’t trust the police

3. Free Hong Kong, Democracy Now

4. Stand with Hong Kong, fight for freedom

同埋我覺得嗌五大訴求無用
遊客唔明架！！

Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong
Right The Wrong, Save Hong Kong